真•文宣核彈 民賤聯誘導婆婆投票證據確鑿!!!!

推撚爆佢

我dklm

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投資，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

推到文宣組見到

push dllm

推

佢地只為富臨一餐茶。。。可悲

Tui

pish

香港

diu

民賤聯利用老年人
可恥

推俾所羅門

個阿婆乜鳩都唔知就俾人推咗出去

曱甴平

文宣核彈啊啊啊 呢個對家真係拆唔到㗎

有乜疑似干預選舉情況

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

push

Send 比傳媒

呢個記者影嘅

選舉主任唔該

報料同舉報

PUSH

push
英文字幕

Push

真係有哂證據啦今次

文宣組全面開火

我真係覺得班垃圾好撚無恥
教唆阿婆投票

民賤聯一定無事

呢個女人

冇事嘅都可以變到有事

次次都有
97到以家個核彈識爆未

推呀！

推上twitter

推爆

有高清片

我要民賤聯變廣島2.0

惡到
婆婆仲要比人推黎推去

講咁多做咩啊
你地係連登圍爐啦
唔識舉報?
定留言左就當舉報左?
俾埋email你地啦 reoenq@reo.gov.hk
利申：send左email去EAC投訴

推撚爆佢！

好撚串喎死廢老
唔俾人訪問，你驚呀？
今次你哋仲唔死

投訴左先啊
reoenq@reo.gov.hk

推啦 加字幕放上國際線

紅衫阿禪大起底

香港成個社會都k型，最有勞動力最有作用個班比人禁住來打，利益集團同廢老就安享欺世界

Report 去ICAC

reoenq@reo.gov.hk
舉報左先啊

一班行將就木、無未來嘅人就係為左呢啲小便宜阻住人追求未來老而不！

記者好波

已reddit

咁撚惡 想殺人咁既款
死老野恰o靚妹
你老未我一拳一件

唔駛告icac 啦 仲有人信香港政府
直接cnn bbc見 整英文字幕send晒去外國議員twitter

依家個情況 反而拉鳩拍片個個人

起吓佢
睇下佢仲惡唔惡得出

次次都有呢D片
次次都冇事喎
最後> 係個義工問題 > 完

@ Solomon Yue

推上國際

呢d屋邨c9做助選有咩著數咁搏命

驚佢唔拉咋 拉埋咪上多幾日國際頭條

如果淨係個義工嘅問題......

推撚爆你

Solomon 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🙏🙏🙏🙏🙏

加字幕send俾外媒

嘩屌幾歹都係手足

仲要聲大夾惡

起完即報上黎

Share出去比外國知

Lord Alton

記者黎 佢敢未拉囉

Dllm 民賤聯

襯個八婆都廢老仲未走，拎紅油淋佢啦。喺度推無意思

啲藍屍同黑警一撚樣
明明自己好撚激動就係咁叫人冷靜
老屈人地

push push push

twit爆佢啦

狂推

保仆街個辦事處似比人裝修過幾次 應該係大仆街

文宣隊請進場..推上國際

相由心生呢句真係永遠都岩

影相拍片影大頭 推上外媒 推比美議

整埋英文字幕放上twitter

推佢老母！

Push
英文字幕

義工做CONDOM
分小小俾佢番大陸 就搵唔到佢喇

屌你老母 推

721
811
831
101
1111

各位 不容有失 離開同溫層

煲大佢

屌 次次選舉都有啦
有邊個被人拉左同告埋

面目可憎

推，預備紅油對付紅女人

公義嘅伸張有好多種

記得系twitter推文宣

Twitter！！！！

冰山一角。。。。

文宣要而加做定架啦！！

Twitter即做野

個樣衰撚到

幫手推

比lord alton of liverpool

Back up ar

post要推
票要投

民賤聯

推！

8.11 後未露面 王婆婆透露深圳被捕 正取保候審 籲港人代她加油
【報道全文：】
過去經常在抗爭現場揮舞港英旗的「王婆婆」王鳳瑤，自今年 8 月 11 日在太古港鐵站被帶走後不知去向。《立場新聞》今午接獲王婆婆訊息，她透露自己正在深圳取保候審，手上的選票，已化為廢紙，呼籲港人今日代她加油，包括要監票留守。王婆婆在電郵中未有交待因何事被捕。《立場新聞》正就事件向保安局查詢。

推去Twitter
推畀Solomon Yue佢哋知

Back up!!

個婆婆根本唔知發生咩事

煲大佢

推！ 屌

Tui!!!!

真

Twitter tag外媒 senator pls

dklm

冰山一角，唉

婆婆比人利用好可憐

助選團質素低，出事率自然高

票站要人呀

大家要投票呀
唔可以比民建聯咁無恥咁贏呀

推 種票

屌你老味 嗰紅3女人

icac

推撚爆佢我屌

推上Twitter

tui

呃啊婆

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

twitter!!!

721 831 101 1111

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

記者夠冷靜 做得好！

Cap晒佢地大頭貼街仲有用啦

推爆佢

藍c好鍾意話人假記者
出示完記者證就話記者大哂呀?
成班低智商生物

紅衫阿嬸好撚樣衰
都唔知咁樣r左幾多票返黎

以上影片人士涉嫌干犯選舉舞弊 推上外媒 推比美國議員

backup

投訴有無人理下

推死佢

總之推

藍絲啲面口動作閪撚到

已經唔係第一年有証有據
有無辦法可以告得入

屌你老母民建聯

推爆佢老母閪

推下啦屌

icac 啦

文宣 推到全部人都知

齊齊down

相由心生

就係呢班人 害死香港
推爆佢，屌你誘導婆婆投票

好撚想打柒個紅衫吖姐 好撚柒面目猙獰

舉報

請1823投訴

推
啲淫賤聯呀嬸以為自己聲大夾惡就得？

推啊

Twitter plz
No lighk only

食撚屎啦

你都可以係文宣

報得ICAC！！
請拍片當時人報ICAC
ICAC 24投票後處理
若果報選舉委員會 警察處理

推啲呀嬸嘅嘴臉勁黑人憎

對面咁激動係咪身有屎

傳媒採訪都拉 人權法ready

真•文宣核彈 民賤聯誘導婆婆投票證據確鑿!!!!

#335 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

元秋咁樣

呢d 真係次次都有

Cls

推 今次你重唔仆街

Send比鏗鏘集 佢地做緊選擇特輯

BACK UP

CLS,推

p牌推不動

i am

推到個紅衫呀嬸爆血管死

人一藍 腦便殘

舉報（雖然無撚用）

紅衫呀嬸真係唔知咩叫連登 咁中意岀位你仆街啦今次

紅衫呀嬸個咀臉好撚醜

個婆婆轉到就暈
呢班垃圾
藍絲 利益埋沒良心嘅真係特別肉酸
個醜係由內到外 遮唔到

都無事嫁啦

仲話香港已有充分民主喎 笑死人

仔搵老母呀

投訴佢

個紅衫八婆好乞人憎

好撚慘啊香港老人

起底 再上門搵佢全家傾下計

推比icac

推呀

推推

垃圾政府 垃圾建制派

係咪直接d-cute

@外媒 @外國官員

啲咀臉

因大量選舉舞弊，現時形勢好唔樂觀。一定推election fraud有幾咁猖狂比國際知，令建制贏左都無公信力

手足要幫呢個紅衫女人按摩下

Pushhhh

好難睇條友塊面

呢段片夠晒料DQ呢區個侯選人,除非篤班廢老出黎割席

搞大佢！

你仆街了

真係好撚悲哀

推到有字幕放上twitter

push 去英美

香港已沒有選舉權
失去基本人權
中英聯合聲尚有效嗎？

甴近平

Ching應該冇投票

咁玩點夠佢嚟

tweet tweet tweet!!!!

鶳師今日有冇開工？去招呼下佢地啦

保皇狗d選票入面都唔知有冇兩成係有自由意志

其實講句老實話呢，依種情況真係唔係新聞。但係紅衫阿嬸個樣真係好醜。
麻煩大家將佢送去老廉🙇🏻‍♂️

個咀臉真係

邊個一手？ 立場定呢個？ 邊個偷片？

垃圾建制

一齊push啦 唔好淨係叫人push喎

我發覺越唔冷靜嘅人都係會係咁講叫人冷靜啲

殺一儆百
搵啲卒仔開刀拉上庭告
佢地之後就識驚

搵條八婆出黎

已sd email投訴

個警嫂既面口衰到

btw 警嫂=臭雞

仆街，推到個婆婆好似木馬咁係咁轉

721

好想打個師奶

好嘔心

唔好起佢底警告你地

一餐茶就推死班後生
積咗幾多恩德都嘔返哂出黎

唉

屌你老母廢老

一手係立場啦

屌真係次撚次都係咁, 又次撚次都無事

我見到神曲忐忑

Solomon!!!

推！！

D藍屍一斷正就發惡
好彩記者完全唔驚班垃圾

呢個紅色衫盲毛 真係 冇腦八婆一個

tell solomon yue

內容農場偷片死全家！

pishh

推爆佢!!!
我就係要呢d

推推推

有無人翻譯推上twitter啊

支持警察嚴正趕執法

立場 但係yt易啲back up
sorry

PPRB啦你條片個來源

推推推推

成班好似生蕃咁.........

LM

入嚟推啊

傳去ICAC

有冇Twitter link?

個記者做得好好，比人兇都完全唔驚

幾時死呀呢班ＯＮ９

推klm

醜惡

擺明身有屎

平時比班持槍恐怖分子兇慣
洗撚驚呢幾隻賤畜生番...

CLS 公然犯法都可以大聲夾惡
推爆佢，推上報，上twitter

惡過西

煲大去

擺明身有屎先咁撚惡啦

有20個外國人帶睇選舉，推國際， 推記者

揚比外國知

屌 班人為少少利益真係好撚短視

濕水核彈

Pushhhhhhh

真係好噁心

推 真係相由心生 你睇下紅衫個位呀姐個樣幾咁別緻
個種咀臉真係用咩殘忍手段係佢身上都唔會令人覺得佢可憐

back up

個樣好撚衰

個八婆個嘴臉睇到好撚躁底

屌你老尾係咁推個個輪椅 左fing 右 fing

民賤聯仆街了

十點半全世界落樓監票

紅衫個個快啲生癌死

屌啊

推比美國議員

，

Push 好樣衰

紅燒金魚

成班垃圾 起底啦

將佢個樣剁碎先好燒

醜撚到紅衫正宗臭西樣

加返個英文字幕
等大家了解下香港選舉文化

種票

老而不死

up

比人周到仲咁串

咁激動姐係身有屎

cls 成班公然呃啊婆 仲聲大夾惡無恥到呢
呢d情況幾時先可以改善

紅衫八婆早死早著

算啦

唉
無得救架啦

升級私了，種族滅絕呢班人！
先係香港問題解決方法！

pis

推撚爆佢屌

推撚爆佢
推撚到個紅衫入去坐

全民建聯應被制裁

我有少少唔明, 果度唔係票站, 點解可以拎張選票出來俾婆婆CHOP印?

推！！！！！

點處理先？

紅衫個八婆look大隻眼以為自己好撚惡好把閉
仆街死啦你

相由心生。。。

p

睇黎間辦事處就黎會俾人裝修

Pish

有冇諗過其實係同緊自己講

Sorry 禁錯負評
屌佢老母
呃個呀婆都可以大聲夾惡
明知自己為左小小錢 賣港
呢d人真係好低賤
仲有呢度係成班
痴撚線

Push!!!!!!!!!!!!!!

無問題wo
我push 番你
你push 番我未先？絲打

個紅衫阿嬸一副小人得志嘅八婆樣想嘔

次次都係咁

推爆你

搵人加字幕推上twitter

如果有齊證據佢係助選團，是咪可以ICAC？

個記者真係好忍得
紅衫條八婆閪撚到，比著我真係好難咁冷靜

推咗先

國際文宣

twitter推

好撚賤

做唔到直接同自己講冷靜啲
唯有要掟個回力鏢出去
飛番落自己度先至可以冷靜到

有冇人整英文字幕

icac 淨係拍戲拍劇㗎咋依家，唔會做呢啲工作

真係斷到正一正

啱，心理學的確係咁講，當人知自己就嚟爆嘅時候，可能會講出聲，提醒自己要冷靜落嚟

仲有派利是個單呢

推，民賤聯就係一班唔識法律破壞法紀既人

佢都唔會認架啦，呢班廢物

dnlm推爆距

C鳥

好醜陋呀！

屌

英文version 推上國際

屌我今日見住個又聾又矇既老人家
有職員”協助”佢投票
根本班仆街民賤聯驚輸驚到仆街
用埋哂d拿咋招去贏

p牌仔推！

鳳德越位強

幫dab宣傳下先

真係唔撚想民賤聯贏到 出千出到離哂譜

樣賤到

Backup la!!

交俾ICAC處理

Damn

仆街死啦成班民賤聯！

屌你紅衫個阿姑係乜水

推 犯法

簡志豪係正辦事處搞

想話唔關事都唔得了

PISH

屌佢紅衫全家冚家鏟

立場妹妹

交比廉政....
但宜家嘅廉政信唔信得過.....
會唔會又變成污政/黑政...

裝修

推呀，以前唔撚理，今鋪一定玩撚大佢

直接上國際啦DLLM 唔撚洗比面

推拉 屌你老母

惡撚到呢,屌你老味

私撚左D仆街害蟲佢就岩...

Push push

班仆街越大聲代表佢哋越驚

要send俾鏗鏘集

婆婆好慘

推
公平公正公開喎

push ah diuu

私了所有DAB既垃圾特別紅衫

推啊屌

贏還贏，繼續推